如果要用一個英文字形容今日香港嘅狀態，我會揀呢個

我讀得書小
我簡中文
一個字：正！